opgn咩事

直接頂爆4蚊多年水股無啦啦爆升係點解

以為你講OCGN

O字頭今晚愈夜愈精彩

4蚊入左200股

個名似就炒起左 on99

Search錯咗

好似炒signal咁

隻野係....個名似....無特別嫁？